求下你地快d走 唔好中計

擺明係個局
咁早停晒機停晒站
之前和你飛兩次 四日都無事

尋晚已經話晒比全世界聽
狗會混入其中
再大圍捕加濫用私刑

求下你地 冷靜諗下
癱瘓目標已經達到
擇日再返黎 玩耐力戰 先有機會贏

我地香港人一個都不能少呀
求下你地 唔好中計

而家邊個最想你地留低
係想殺死所有示威者既黑警呀

推

走啦手足唔想再見到有手足犧牲

求下你地快d走

求

下